致mon po狗

如果你地今日夠膽開真槍辣低其中一個手足 你地唔洗旨意以後你地會安全

光復香港
時代革命